【一周必看】 強國單車手避車跌倒 發爛渣狂毆瑞士車隊

【一周必看】
強國單車手避車跌倒 發爛渣狂毆瑞士車隊

6,367

適中字型
較大字型

本月三日萬寧興隆舉行的中國環海南島國際公路單車賽第7賽段，一名中國車手因懷疑被瑞士國家隊的隊車絆倒，在終點對瑞士隊工作人員大打出手，在場的警察勸架也沒有用。

而中國單車協會翌日亦出聲明，表示對於暴力行為零容忍，已經決定對有關車隊的參賽資格，並會進一步調查整個事件。

瑞士《一瞥報》/《環球時報》

上一則
【一周必看】快到睇唔切！MMA拳手地標戰玩飛膝秒殺

下一則
【一周必看】火星人長生不老地底生活？神秘人自稱火星人投胎